[潛在TVB客戶」奇華 大班 榮華 美心 聖安娜 請慎選伙伴

邊間係落tvb廣告， 我就支持

另一間

暴動牌就算啦

奇華就算唔反tvb 都應該抵制啦下化

咁多間都會落月餅廣告喇

睇佢造化，買我就一定要買，買邊間我有得揀

Pocari夠有落廣告啦

奇華不了

行船爭解纜 廣告請撤先

幫手去PAGE留言
美心

大班

奇華

聖安娜

以下食品公司未有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
美心食品 -
大班麵包西餅 -
奇華餅家 -
聖安娜餅屋 -

以下食品公司已有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
榮華香港 -

行船爭解纜， 廣告請撤先

呢幾間都成日幫襯tvb 全部都唔買就岩

月餅好難唔喺tvb落廣告

比啲壓力

冰皮唔擺得
無人買就好笑

佢唔落tvb廣告就有人買

小心個英國華僑一陣睇到又話要買機票飛返黎香港

感覺大班最難stop廣告
年年都有中秋節倒數

已經出左冠名特約啦， 可以唔食

仲有冇人記得水貨豆腐

黑心食品